有無巴打有養孔雀魚？ 求助

養左8隻左右
成x日打交，群抽

問題?

d孔雀魚，成日互打

不打不相識

餵應該夠
缸算細

開post 賺阿朗我就教你

可能水質問題

打交姐 小事

缸細, 最好有氧氣 魚會健康D.

加d水草俾佢地避下

好好養。 不過好短命最多得2年命。
不過成日大肚。半胎生。
痾出來就係魚仔 好過 卵生 。
最勁養到第三代。

俾多d 資料先幫到你
e.g. 係咪啱啱先落新魚？ 有冇用泥做底材etc
養孔雀唔用得泥

無泥底，因為怕換水煩

最多都係食自己啲BB，未見過打交...